(突發！）屯門黃金泳灘現一米大魚 有泳客指不擔心

屯門黃金泳灘現一米大魚 有泳客指不擔心

#港聞 康文署在屯門黃金泳灘發現一條約一米大魚，懸掛紅旗。 (6/2/15:28)

OMG

一米有幾大

100cm

鯉魚皇黎

一米我一拳打能死佢啦on99

一米

應該係江豚

1000mm

咁就要掛紅旗
渣㗎

中華白海豚？

咁能細條都唔夠我餸飯啦

西瓜咁大

我條jer都唔止一米啦

我得¼米

影張相黎睇過

屌海水有魚有幾奇
有恐龍就話姐

大魚咁近岸
係唔係有人被潛水

大約三層樓咁高

source:屯門黃金泳灘現一米大魚 有泳客指不擔心

我條撚都長過佢啦
又唔見佢掛紅旗

會唔會有地震

ching平時食咩魚

大陸落嚟未見過真魚?

其實係咪救生員話見到要封?
講信任機制?
定係CAM

1,000,000,000 nm

Ching住開紙紥屋？

1000000µm

救生員要食下午茶咪扯紅旗囉

一拳超人 收唔收徒弟

中二病接龍開始

10dm

我啱啱游左個背泳啫
Sor
誤會來

想睇
冇嘅返大陸啦

地震魚？

樓上張屎圖我好大力咁索左落去
應該係因為知道佢無味

好fresh
睇得出你條腸好健康

一米，我用眼神都已經嚇走佢，霸氣都唔洗

0:28

巴打得一米咁高

影到條女幾正

長我條撚10%

以為影到條魚

唔識中文？一粒米咁大

唔夠大

姐係見到有危險唔係即時做 仲要搵證齊證據先封？
等鯊魚咬到人先封咩

個呀叔仲話50年不變

拉

攝影師哥哥有冇留片黎自己j呢

有啊 影到條魚啊
美人魚

有鯊魚你估唔洗做咩？
一樣要當更 仲要加陪睇清楚有無鯊魚既動靜，
又要叫人唔好落水

屌你老母

今晚加餸？條魚

以為影到鮑魚

屌 屎黎既

好似我條撚咁長

其實比1米既魚打到係會暈/內傷

已經死晒
幾前有賞豚船帶遊客出團,而家無晒

用條尾拍?
我一拳打到條魚入大西洋

巴打住籠屋？

慘！

0.1km

sorry 佢係我隻狗

我想睇條魚多D

我都係

100個1厘米

一米定一粒米啊

唔好俾支那人捉到, 實俾佢地劏左黎食
魚魚快d走呀!

地震魚。

依個似

香港海域嘅主人

你試下街市D魚大條少少都可以拍到你瘀

半個人

圖都冇張

江澤民

自己睇片啦
洗唔洗幫你打埋

你係海到點出拳

捉返去食

好想游水

五十年不變

想屌上圖右面肥婆

0.001km

咁要去睇醫生喎

動森？

鯊魚咩

有魚翅食

巴打識食食完帶埋佢去五豐行

條腰仔好能幼

數學天才

好似你咁高

剛換季節，多左鯊魚類釣，今日有落雨亦有可能係矛尾魚。

1x10^3mm

有隻小抹香鯨 擱淺在海灘～

唔好意思冇人睇到你條撚

嘩黑衫好撚正式

ching長期著長褲

可以咬斷你丁丁

唔係有防鯊網咩？會唔會係d傻西放生龍躉？

我都係諗到呢個

睇錯條尾都長過佢

我數學Abs㗎

呢個PO...有返D連登味

泳客正在拯救緊佢?

一粒蝦米

Ching甘𠹌矮

想收服

清蒸定炒球好

條撚有成米長 慘了
應該扯都扯唔撚起 D血唔撚夠勁PUMP起條撚

想咬

有無毅進制

登登！

點扯得起, Show 比大家睇睇 .. 因為一米真係基本上係陽痿, 同埋個心臟要勁打血 .. 咁你 "扯旗" 有無面都清晒

一陣咬到唔好喊呀

醒醒吧！牠只是鱸魚吧！

IG:

平到離罩

什麼是cm?

垃圾

你個條係mm唔係m

黑衫 D無誤

佢禿頭的

嘩圖2

語帶相關喎

呢個屌得過 腳仔都正 又白又粉紅

Ching幾識食

沙煲咁大

笑左
個老人家似係諷刺喎

你點知的

仲能正，有波有腰

好想一齊晒太陽

agger，得嗰一米
有幾大

問啲癈老一定話唔驚架，確實咗疫情口罩都唔戴，仲點會怕都唔知有冇嘅大魚

堅定流 圖2 左？

謝巴打

1 m

唔好意思
唔小心跌咗個精靈球
嚇親大家

含都含唔晒
直接深喉落食道同胃

個個都誤會你呢句既意思

細聲啦頂

多謝哂

老人家諷刺得好應

口大放到兩枝棍

咬埋個袋算啦

可以分幾餐食

大陸閪：拿來吃吧

笑撚到我

條女隻手

ig呢